【機場戰術】深黃老豆：佔領機場幾個結果

大家好又係我老豆想講野 大家可以起下我底
我覺得佢不嬲對依家既運動有獨特睇法
而佢今次對機場佔領既結果都有小小諗法 希望大家唔好tldr
關乎大家既安全 都關於警察其中一個有可能既清場方法

今日雖然係平靜，大家都可以爭取到flight cancellations
不過大家見到811警察咁無底線咁射示威者
甚至見到佢地就黎射死個女仔 唔理求情大力壓位男手足
就知佢地就算有人死都要達到目的
我同我老豆都覺得佢地只會一次比一次殘忍
而今日咁平靜其實係好奇怪
點解班狗咁無底線今日唔清場，俾我地安安靜靜係度示威？
而且好多個Post都話機場其實對香港、中國甚至國際經濟其實係相當重要
班狗依家一定係度努力諗緊點樣可以攞返個主導權

我老豆就諗到其中一個結果
依家班狗最擔心既就係外國遊客
佢地大可以叫飛機停飛幾個鐘 跟手就Announce叫在場既遊客係一兩個鐘之內離開 佢地準備要清場
到佢地確保到遊客就黎走晒既時候就會開始用大量警力封場屠殺
我地今日都見到果度係有幾萬位手足
如果事情真係咁樣發生既話講真係困獸鬥，我地無野做到

我老豆想表達既係 大家應該見好就收
唔好屌我散水狗 如果大家係決定留既我都支持你地
不過萬一班狗有咁既Announcement既話真係希望大家盡快走
六四天安門廣場講緊成十萬人佢都敢屠殺
得果幾萬人一啲都唔算係乜

點都好多謝大家出黎
我地相信係Announcement之前機場會係絕對安全
所以求大家真係要企出黎 記得我地講過以眼還眼
都希望各位可以記住我依個Post 幫我推上熱門俾大家有所準備

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
813 我地繼續機場見！

推

一見唔對路就走

真係有宣布未退去東涌食野先囉
記住唔係返屋企，食完野未又返機場

經過尋日記得要識玩

但係都要小心謠言 我相信佢地會公開作announcement
唔係今日咁謠言滿天飛

中共係嚐血政權

大家琴日叫人散水

係唔想手足留血

真係唔知別個政府會做啲乜

每日做到機場停飛就夠

時間一耐

777就會跪

負皮唔該講下點解

每日機場係攰啲 不過都係最安全做法

經過琴日
要更加小心狼來了

快點屠殺我

講真 依家既狀態下
只要上頭落order 一定做得出
不過永遠有危先有機
只可以講小心啲

佢咁做代價都好大 幾乎係小型攬炒
機場分分鐘要封一兩個禮拜
會大大打擊香港形象同經濟

估計滯留機場的外國遊客人數足夠就不怕清場。

叫在場既遊客係一兩個鐘

我老豆都有講話中國講明
「中國人吃草可以吃一年」
係怕佢唔驚小型攬炒

同8964真係唔同
時代唔同左 方法一樣唔同左
8964之後 中共食草10年
今時今日 中國人有左錢 用慣外國貨 洗慣外國貨
你估叫返而家既14億人食返草十年 會點?
佢會唔會 為左香港700萬人 連14億人一齊食草先?

俾人屌左我半日散水狗，我係唔介意
因為尋晚留低需要極大勇氣
佢地淨係斷水斷糧都玩瓜你
所有路/交通運輸冇哂
佢要清場就一定GG
何況目標已達，搵日再去過

佢唔係為人既政府 自己仔女有錢走晒就無事
佢理得中國人民食唔食草咩

我就係想睇係香港點屠1萬人
屠得就港獨有理

小心狼來了
同埋小心退休啱啱番黎頂果個二哥
佢有做過機場嘅經驗

屠得就唔好怪外國資助軍火了

如果要咁樣犧牲我都尊重

我係前線 尋日去機場嘅經驗係
尊重前線每一個決定

利申：決定散水的確講六點鐘乜車都會冇哂

琴日係狼來了咩？

我覺得一出飛機停飛
就應該要散水

咁樣先係一個都唔受傷
一個都唔被拉

長期咁樣佔
先至係比到壓力政府

認同 我都係叫果萬幾 甚至幾萬琴日有黎既手足要小心啲
無想做散水狗既諗法

鬼唔知呀媽係女人咩

都有可能會陰D陰D拘捕 一日拉幾百 幾日就冇人出架啦

我都要重申絕對認同
前線做乜我都支持
希望大家見到

斷水斷糧係冇可能發生
佢一樣有機場人員係度
機場係好多員工係度做緊野
加上起飛左D飛機一樣要控制塔去做backup
佢要玩斷水斷糧 不如用炸彈炸左佢
機場裹面所有運作就算冇飛機起飛
都係一秒都唔可以停架

散左可以再入
手足流血，係冇得逆轉

你話我蠢都好我老豆講之前我諗唔到

會唔會唔係大堂就就無事？

其實尋日同721之後個星期一一樣。因為721同811都太令人震驚，之後果一日都係謠言滿天飛。

負皮可唔可以講下點解
虛心受教

手足要小心

影響經濟就啱啦，商家見唔對路就會向林病施壓，明眼人都知始作俑者係林病，由商家出聲好過示威者多多聲

絕對有咁嘅機會，大家記住BE WATER

認同！

咁等佢地食下草先囉

都尊重各位諗法 想留就留！
走就去個東涌抖一抖先
有消息再入返黎

我唔怕佢地食草啊
驚我地手足出事咋

我覺得去埋今日機場停一陣，儲氣集中816,818！
落區派818遊行單張！

如果818都唔回應，就先再入機場！

我覺得今日去得機場既818都會再出黎
我反而唔擔心

機場有員工佢地唔會貿貿然清場，如果你見到連機場保安都撤埋就睇路啦

所以咪話去埋今日

認同巴打 我見有個post話可以聽到空管消息
有依啲消息真係要聽

我意思係琴日無清場 唔代表之後唔會
係機場嘅要保持警覺
我講野1999

在場遊客無得話2個鐘就走，有些等轉機，根本唔知可以去邊

我柒
我意思係即使之後果幾日再搞 出黎既手足818都會再出
機場講真係效益成本極高
唔係太擔心

走左可以返入黎，自己安全最緊要。

見好就收，恐怕好多人唔同意
邊有好過

但絕對認同‘不過萬一班狗有咁既Announcement既話真係希望大家盡快走’

你都有道理
咁希望手足真係留意announcement 有咩事我相信你地判斷

一宣佈cancel 航班就走，因為目標已達到。
復航就番番入去。
呢d 先係真正既be water。

尋日塞機場是半夜提出的，我相信對家是部署唔切先有咁的結果，今日佢哋應該有對策，要萬事小心

我都尊重每一位義士

希望大家齊上齊落

唔想再見到有人受傷被拉喇

佔領已停飛既機場，風險太大喇

目的又已經達到左，點解唔之後再黎呢

佢琴日唔暴力清場，唔等於之後唔會架

真係唔好再有人受傷喇

屌我怕就係講咗句見好就收就負皮我
真係有Announcements各位手足要睇路啊！

唔好見到冇清埸就得意忘形
記住兩個月以嚟發生嘅事

「傳開去」機場示威杜絕假消息嘅方法

1000蚊你唔係冇呀嘛

所謂見好就收咪姐係散水

唯一有意義係痴住白人旅客, 搏警犬一郁手會誤中

但唔好痴亞洲國家,班人唔會開共狗波

我唔反對人留既 講真有人留
可以同啲夜機黎遊客傾下計咁 其實效果都唔錯
只係希望各位手足要睇路！

我有睇啊！依個都要推

我唔係主動叫人散水
我唔反對人留既 講真有人留
可以同啲夜機黎遊客傾下計咁 其實效果都唔錯
不過有咁既Announcement係真係要睇路咁解

琴日都叫旅客走，但一直都有機降落
勁多手抱BB，佢好難確保旅客係走曬

政府同警犬有無見好就收？
同緊共產黨鬥
邊有得話見好就收呀
用咁多招
佢機場都敢硬清嘅話

即係大陸佬連香港啲資產都唔要了

咁做啲咩都反抗唔到了

唔信會血洗機場啦

真係要散水
連續佔幾日無曬遊客就會做野
要散水等機場恢復幾個鐘再佔過
成效減半咪拖長兩倍時間
總好過比佢一野困住 到時既損失可能不敢想像

之前有位手足有提到 我都認同其實技術上要全部旅客走係有困難
係想大家留意現場Annoucement同現場動靜
唔好俾Fake news散水狗影響

既然係要玩大屠殺嘅, 佢一早就屠殺左啦
機場係唯一一個佢地唔敢亂黎嘅地方

一定有人留底話“人多就無事”
再屌你散水狗冷氣軍師

經過811我唔信佢地會無啦啦軟弱
都係果句
機場係安全！要留意announcements

777可能一早俾人架空左......
佢可能依家連警隊都管唔到.......

因為你係一個
幻想只求零付出
零成本
就可以成功既正苦代言人
就

唔好唔記得機場係揸住佢地痛腳啊
其他地方佢真係wfc
影響到自己啲貨同錢就要諗諗

Hornet stings if you push too hard...記唔記得沙田？

yes,最緊要識be water，暫撒唔等於認輸，幾時返入場係我地決定，依家係香港經濟春袋任我地玩

帶定裝囉 怕佢有牙

我絕對專重死士 同在場人士決定
我都唔認同零成本可以成功

絕對同意

係就好，想見到機場屠殺
利申:call of duty

中信玩過, 趕人去死路狂放催淚彈搏你人踩人

大可以搵人開槍殺警, 製造開槍理由,一定要拉鬼佬落水

其實已經唔少人指出,次次扔磚警犬借勢射人,但經常唔係特扔磚的人

其實大家咁講我係有動搖
不過第二日又黎玩你經濟又唔洗受傷我覺得何樂而不為

當然有古怪就要諗撤

定義個古怪係問題
我覺得official announcement依個定義好合理
不過琴日謠言係過咗小小

出通告叫旅客唔好入機場已經目的成功 第二日再黎囉

去邊都會有機會清場架啦
無謂再恐慌性推測

記得帶埋便服
機場根本合法停留接機 接陌生人機都得
咁和平佢都亂打 咁比記者慢慢影 果度燈光好夠

真心希望今日都會有咁既通告

Push

佢一叫我地咪一齊走

我覺得便服個point麻麻地
我去接機唔可以blackbloc？啲遊客黎都可以成身黑
我合法停留有乜所謂

咩叫見好就收?? 乜撚野好??階段勝利呀?
而家頂多都叫士氣好 但乜都未得到
真係殺到埋黎就先真係退囉
你當D人真係on99比人屠呀?

相信個搵日就係今日啦

機場會明顯啲
其他地方佢唔洗理遊客聽唔聽到
不過機場絕對要

認同啊
今日見

遊客係最重要既指標，有遊客佢地基本上好難用槍彈，太容易誤中副車，佢地食唔起

其實好老實講 每次衝突開頭都係由集會 遊行引起
換轉班狗角度 你會唔會因為網上傳今日和理非主場就放鬆戒備 佢一定係做好準備有人會衝禁區嘅應變 所以唔洗太陰謀論 政府決策者係咁醒目一早就贏咗喇

你起下我底先
我係極反對咩成功咩階段勝利
唔係想講見好就收 係要大家有public announcement要睇路
因為佢係講俾遊客聽，所以好大機會有事會發生

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

殺到埋黎你退去邊 跳海？

我唔識點講
不過希望大家唔好用咩成功 目標達到字眼 （我諗唔到目標達到可以用咩字眼代替）
我地仲係好失敗 一個訴求都未達到
所以今日機場見
手足我地繼續加油

唔自己製造白色恐怖，一見唔對路唔係走先，fc先。

禁區入面我指停機坪工作既人的確無咩影響
但係禁區候機既地方其實都係一體化既，你出催淚彈入面都仆街，同埋當你要暴力清場，啲人就會亂咁走，被迫衝入禁區都唔係無可能，警察未必撤得走啲遊客，難度都幾高

認同
經過琴日有機會上唔到網fact check唔到
唔該大家留意public announcement！

每日做到機場停飛係夠
始終你散機場唔係短時間内能夠復飛

轉機朋友等死

見好就收通常係叫人保住基本盤唔好貪功冒進

但香港人已經去到比黑警槍擊, 推落樓梯,女性比警狗性侵犯
好難叫好

就好似有人開post問人野自稱不恥下問

你表達唔好...

你咁講我都幾放心
今日見啦各位手足

機場無可能確保所有遊客係走晒
如果佢重有飛機降落，一定重有遊客係度
有d遊客只係轉機，唔會走出去，但佢地都重係機場範圍內
要無遊客到可以捉人，又唔會影響到
咁一係停兩三日飛機升降，真係等遊客走
但到咁既情況，其實你都可以走，唔使留機場
到佢又有恢復飛機升降先再入去，無限loop

同意 當佢宣報航班停飛，旅客即時離開既時候，我地每次就跟住一齊走

先說不是要反對樓主,不過我想更正返數字
如果只計廣場,六四清場時只剩千零人,到解放軍殺到廣場時只剩三四百人而已(多個資料來源的眾數區間)
雖然我認同,就算幾萬人十萬一解放軍一樣都會照殺,面對現代武器人在只有冷兵器下真是毫無反擊能力,幾支幾關槍可以殺幾百人,何況坦克
只是認真撚見數字有誤就想更正

意思係唔係叫我地搵多啲鬼佬同我地一齊坐？

我知我1999對唔住
我絕對認同你講法 我地其實已經無後路
唔好有小勝心態
以眼還眼 以牙還牙

大家諗下一樣野 我地點解咁大膽成萬人走入一個機場呢個地利位置咁唔好既地方 就係因為我地有一個好大既優勢 遊客 但係當遊客走左既時候 個優勢冇左 咁仲要繼續留係到？

我諗可能咁？
派大量警察入黎 咩色衫 有無耳機都得
全程負責留意邊d係旅客 cancel曬所有航班 確保個個遊客員工都走曬
梗有一千幾百示威者無車走唔切
咁成個機場停燈 無光 警察用夜視鏡 續個慢慢打

有部分前線係臥底 要小心唔好俾狗帶風向

唔好屌我住
可能好細 不過我都有諗過有無可能佢唔俾人落機住 清晒場先俾
不過轉機係死症 所以我都認同你講法
去個東涌食野再入過

記住機場停飛，唔可能好似地鐵巴士短時間開番

每班貨運機人delay cancel, 威力可能大過你成個禮拜bye buy.

但呢個時勢亦唔需要同班狗駁，be water !

根本室內一清就攬炒
好大機會死人
同點都會有外國人係入面
跟住全世界旅遊警示
甚至介入

多謝你出黎指正
不過我見wiki話
「死亡人數估計大約有200人到近萬人左右。 受傷人數：7,000人到10,000人左右。」
係咪代表應該多過一萬人？

除非機場集會係聲稱會無限期佔領, 如果唔係政府唔會咁on9去清場.
噚日個集會唔係得和理非去, 我諗好多勇武都有去.
比狗入黎清場同拆左個大堂無分別
如果唔清場, 忍多幾粒鐘等到10點啲人就自然會散

咁佢事先要鎖好耐機場

令所有旅客知
但香港人唔知
先做到

都得 又可以即時文宣幾好

其實知唔知點解機場集會每次都無咩事
反而其他地方無論係室內定室外，商場定大馬路，都會出曬事？

係因為(暫時)遊客仲係人，碰不得
市民(無論男女定老幼)，佢都唔怕，有殺錯無放過，打錯射錯咪走，佢地fucking care

其實一開始係民居同mtr開波係有效封禁黑狗出範圍攻擊

我敢講警犬係故意射老人院同mtr

就係要各級指揮官相信只要傷到一個示威者就算誤殺一堆普通人都不受追究

貨運阻到 之前聽講同客運分開阻唔到既？

岩 !
今日去機場只有 死 OR 留
沒有散水

唔覺得佢會認得晒
不過如果佢annouce跟住走唔切就慢慢打係有咁既可能

我反而覺得佢會由你佔，慢慢好似佔中咁，神憎鬼厭，時間拖得長士氣就會散

所以我覺得一定有announcement

知道 be water呀

exact7ly

重點情況唔同香港有特別地位

而家香港人無退嘅空間
定係你覺得之後做順民變新疆都會無事？

佢可能會真係出攬炒
但起碼大家一齊死

好過而家縮左，
秋後算帳，大量人被捕
香港新疆化
然後共產狗unun腳

但外國旅客唔同 外國出旅遊警示 嚴重好多

推

係有咁嘅可能性 但唔好再好似尋日咁盲信謠言
見好就收啦 不嬲唔覺班狗有血性

講真又唔係影響到香港人
佔中都兩個半月 咁樣搞機場兩個半月佢實死
唯有多啲文宣提大家以眼還眼 記得721 811

我係我大台 !
我係我大台 !
我係我大台 !
我係我大台 !
我係我大台 !
我係我大台 !
我係我大台 !
我係我大台 !
我係我大台 !
我係我大台 !
我係我大台 !

保持獨立思考

唔對路就一定要走
8964已經證明咗唔走肯定會死

多謝你啊前線
辛苦晒

傷咗遊客可能唔止警示

睇路，小心
適時離場
唔好落單

同意。。。
其實等佢地重組係好起飛plan 我地又再去。。
咁仲煩。。
而加連續咁第二日。。國泰都係話今日唔飛。。
仲有。。貨機都係照去無停呀琴日。。
而加知道咗咁可以停到客機。。
下次再做就連貨機都停埋。。

但係要小心討論点做。。
因為呢段時間d驚察會諗嘢。。

最後。。機場活動一定要小心。。
琴日有一定數量嘅旅客。。
d驚察就無乜使嘢。。
今日小咗就可以叫遊客散再包抄。。
要小心。。

我絕對尊重 我都會認同你講法

只係中共講, 唔見得D人會肯
依家唔係三十年前, 奶粉都要食外國, 你話食草
仲有你老豆咁醒, 咁三十年前又唔見做到Ｄ咩出黎
所以睇黎睇去並唔係你老豆, 而係你係三毛,
下次作好D先再出 post

散水撚

Agree
如果幾萬人入面出事, 即使有一個係外國遊客的話, 佢都夠大件事
所以佢一定會廣播, 甚至搵機場保安 (唔係狗) 叫人走

呢樣真，依家冇野預計到
目的做到，就開始Be water

我認同咁係仲煩

不過 点

都係個句，走唔走，自己決定

令

唔好唔記得佢一句所有事我負責就搞到同美國談判破裂

食草就會開始反抗, 如果唔係駛乜年年加維穩費俾你依D三毛

會唔會出機場就拉？無錯佢地係無搞唔到機場，咁機場範圍以外呢？ 係外面馬路set road block，或者喺巴士站或地鐵站守候？

如果機場仍有遊客就相對安全
所以大家記得留意住附近四周
加油

肯定唔會攬炒到
有得用黑社會 或解放軍扮黑社會 佢駛咩出解放軍

push

我認同既 到時革命我管唔到
你起下我底先 邊一個係三毛post
我連自己u都爆埋出黎話咁易就可以起到我真身
可唔可以唔好亂屌 我有果句講果句
我唔係太介意真心俾人當三毛 唔係個個都咁諗

好多旅客係唔會走
比如 背包客、家庭佣工
就算flight cancellation, 佢哋冇錢出去住酒店只可以瞓機場

唔係叫散水 係要大家留意announcement

所以一定要碼住鬼佬

同埋我想講元朗坐館二哥係認可推市民落樓梯

兩睇啦

到時有咩經濟問題就會賴晒我地，而要去旅行或工幹黃絲有機會會屌，因你話一日半日佢地ok, 停一頭半個月有機會不滿

另外，日日去皮費好重

有咁既心理準備就最好！
留唔留走唔走各有各做

無得賴我地 因為前2日已證明我們無搞事
要靠文宣

天安門幾時死左成萬人？你班友就係唔理政治，人云亦云先會對中國咁反感

好幾位手足有講真依點 我都覺得好有可能有班背包客轉機係度
依個的確係個bug
不過都留意現場announcement
唔好太信出面謠言

認同
講起二哥就嬲 垃圾黎
我推佢落去睇下認唔認可？

有無睇個東涌出閘再轉巴士post
我都覺機場travel好甘
不過為香港未來無辦法

今時今日通訊咁方便，777政府絕對唔敢玩屠殺

絕對相信中共，柒婆，黑警會做得出血洗機場，對佢地嚟講人命根本唔值錢，維穩政權先係最重要，只要做好封鎖消息嘅工作，機場發生咩事，外界好可能永遠都唔知

帶收到AM收音機可以聽到控制塔同飛機講野，佢哋會轉機場都聽到，所以可以等聽到佢哋話會轉機場呢個消息先走

「傳開去」機場示威杜絕假消息嘅方法

你起下我底睇下我係咪三毛先

有解決方法:
帶收到AM收音機可以聽到控制塔同飛機講野，佢哋會轉機場都聽到，所以可以等聽到佢哋話會轉機場呢個消息先走

「傳開去」機場示威杜絕假消息嘅方法

我相信佢做得出
不過一日有遊客一日佢都鎖唔到
學上面講機場最大優勢係遊客！

對！
昨日封埋機場都冇嘢做到一定唔順氣
總之和旅客及機場員工齊上齊落
敵進我退..

但狗官實好似尋日咁，自停機場，跟住就賴，所以文宣要做，但始終日日入去，人數會跌，所以呢個係緩兵，始終要再諗下一步，同好驚慢慢變嘉年華

幫你正皮上去

因為個數字計左長安街同木樨地，那兒才是死傷最多的
那兒又跟「集會」之類好唔同，比較似各區街坊圍屌黑警那種情況

一個宗旨，仲有旅客就唔洗走！

文宣真係要大大力打

同意見好就收

BE WATER

想問冇晒飛機升降仲入唔入機場?
如果冇晒遊客會唔會好危險

唔係見好就收！
要講各有各做！
不過有announcement而又無晒遊客大家要醒水

你話呢？811後你覺得？

仲有轉機
我地最大優勢係有遊客
無就自己決定

劉業成?

長知識
我今晚睇多啲 有無好網推介

講真 係旅客既咋
傳媒都未必救到我地

只係有d擔心

家下記者朋友都俾人打埋一份
仲點幫我地
我地要救埋佢地啊！

如果機場都出事 香港所有地方都唔洗去
Btw be water, be humble

明白
不過轉機好似唔洗出大堂?

我唔清楚 可能有啲駁機既諗住機場留一晚先？
不過痴住外國朋友實無死

仆街極權無野做唔出

屌我出咗個testing post依家出唔到住
如果唔係我會出 真擔心冇遊客遲早清場

一停飛咪散 有咩所謂

唔認同一句「見好就收」，冇好過！依家怕，以後只會更多後生仔留血同受傷。

今日好似見有澳洲大使館黎睇住？
我諗佢地都出事既話全世界都會知

之所以今日大家咁驚，始終係因為知道政權已經無任何底線，緊張各位手足既生命安全先叫大家散。
吸收琴日經驗諗好應急方案，永遠保持警剔。

我柒我認 唔應該講見好就收

大家咪撚再推呢個垃圾post

啱！

尋日去咗機場嘅朋友都知道！
守係機場好危險，只要一cut網絡.
全世界失去聯絡，包括記者。
冇現場live,啲狗鍾意做乜就做乜！！！
之後有狗講無人講！
就會輸！

真係？
屌佢地係咪收到風 咁今日真係好鬼
總之大家小心

中國人可以吃草
無話黨員可以唔賺錢 唔怕攬炒
香港係國際舉足輕重 大把油水撈
小市民條命就賤既 誰怕誰

咁當然最好就有旅客同我地一齊啦，老實講冇旅客就要更加警惕理性

前體就係要重有遊客嘅情況

樣樣都驚就番屋企做港豬啦

呢個攬炒end 夠膽咁做佢哋多玩完

講錯應該係琴日
我諗今日都會有外國官員黎睇住既

佢夠膽同一萬個人打 咪同佢打囉

白衫可以點用？接你地落巴士？

點都好出咗機場再決定

一向，市民有新既抗爭方法，班狗唔會即時出手，佢地會觀察一下，再開會傾點做，所以琴日安全係有原因，我地都唔可以因為琴日無事而鬆懈，繼續諗下方案去自保，一個都不能少

現場仲有就ok

問題係大家一見狗會走

認同

有d 唔同係機場唔可以死留
要keep 住佢總有少少升降，機降唔係空晒人
咁留個班先安全
所以最好就留半日->停飛後到夜晚->散水返歸->半夜復飛->第二日再去留半日
咁樣不停loop

遊客係度 外國記者係度就唔駛怕

依個都要文宣
見到落單狗挑釁要打

希望佢真係會停飛

啱啊

講真，當時機場有幾萬人，佢要搵幾多人清場?出哂全香港九龍新界?呢度幾萬人出得黎都肯定好慶想表態，而家仲話要清場?香港人只差拉人進人群圍打呢個底線，如果今日都有咁多人，而佢地又想靠嚇就再試下，深信今次冇人會走

好老實，我真係唔信會屠殺機場幾萬人
一黎機場佢突然停點都會有旅客，除非佢預早取消晒
二黎咁多人佢根本清唔到場，加上佢塞死晒，絕望無得走下人作為生物係會最後反撲，到時佢出真槍都未必壓到場，所以一直警察部署都唔會完全封死，至少唔會封成幾萬人以上，呢個數量係搞唔掂

佢夠膽64 ver2後果仲嚴重過送中

同意呀
我建議等佢一開即刻再黎
100%安全有效 唔回應就一直搞

推
唔好送頭 應走就走

其實冇可能迫到d旅客話走就走

我以為有乜野獨特見解
係人都知
無錯 我地迫緊佢出手
佢再出手再錯 永無返轉頭

另外，後果就係香港經濟比示威者搞彎
人人失業 收重稅 無福利 外資唔敢黎
香港再無優勢 有錢果班移民走
無錢果班繼續無錢
讀書無免費教育
識字率下降 無人反抗 50-80年後中國正式回收香港

不過唔可以怪示威者
係政府既錯
可以怪政府 你唔企出黎
係 可以馬照跑 舞照跳
但 無左自由
好似新加坡咁 人人有樓住 生活好安穩
但全民被洗腦 覺得無問題
你唔企出黎 就永遠生活係快樂無自由下

如果佢敢係呢個宣稱國際文明先進既大都會血洗機場
佢有無諗過清洗背後既代價
香港得以繁榮係因為有商機，d人願意去投資
當發生呢d鎮壓式事件既時候，香港仲有咩價值可言？

希望大家都會出
係真係駁唔到 我諗兩睇啦和理非既未必會想佢出真鎗

連續第二日搞到人就非常不便，警察被迫做嘢

反而如果大家每兩三日搞一獲新鮮野，就可以keep住上國際頭版

例如昨天成功佔領機場，好多外國媒體都有報道

但如果你日日咁做，新聞開始不報，而且影響民生同持續影響商業活動

正解

如果佢announcement話我地會有清場行動我估旅客會走

都建議帶便服 小心白衫接返屋企

我assume緊中共為自己利益唔理任何人權同地位
六四都有發生
中共無野做唔出

如果琴日機場大屠殺
香港人今日如常翻工

我深藍父母最嬲大家塞地鐵阻佢地返工
我話宜家搞機場唔關你地事啦
佢地話最緊要唔好影響到佢地
搞機場就啱！表面影響唔到就得！
香港人加油！萬事小心！

日日搞先最好
Arrival hall點會有人不便 有都係好minority
反而每日cancel真係逼政府出手

睇黎機場係致命傷d犬唔敢清

起碼要搵小量人係T2 接收訊息

啱啊 機場正過其他狗鐵不合作好多

現場決定啦

屌你老母啦，咁撚大段野原來係散水撚！叫你老豆收皮啦 你都係啊！死垃圾唯恐天下不亂 shame on you

我覺得唔需要 佢一係殺埋旅客
一係就public announcement
咁樣t2有人又會出好多謠言

如果真係打入來 唔係困獸之鬥 係背水一戰

要醒有良知既721811醒晒
其他一係終極港豬 一係on9深藍

不過認同現場決定

我地練撚住佢個春袋，唔係出黎談判而係武力鎮壓？
於經濟而言我唔覺得可行
依家個市keep得住/輕微下跌，我覺得係因為香港仲有班願意捍衛自己利益既人
只有願意捍衛既人唔會麻目被政權剝削既人先值得投資

本身有十億平時都係食開草

昨天departure , 遊客上唔到機半日有賠償好似幾過癮，第二日就會有好大影響。如果有人返唔到屋企見家人最後一面就唔係咁好。而且第二日警察熟悉晒機場地形環境，始終覺得比第一天危險。

各位！我P牌！開唔到Post
不過！今日0813 NOW時事全方位係繼續開放比全港市民

上星期起大家就可以打上去1833298佔據NOW既大氣電波

所以！
今日9點起 至11點
呼籲大家打1833298
我重複係1833298

留底你既姓(可以化名)
再加少少意見
然後等Call back

要注意兩樣野！
第一！1833298未必一定通
我有試過1次通，亦有3次通，更加有103次通

第二！1833298通左未必一定Call back
我有過3次上去，只有一次有Call back

但係！
大家唔好放棄！繼續一齊9點到11點mon住個Now Tv 同時再mon住個香港電台同商業電台

一齊打上去Phone-In喇！

補充 (From 巴絲) :
0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

一齊打上去佔據大氣電波啊！

乜都驚既話，到2047你都唔會爭取到一樣野

睇戰爭片有話，打仗將危險係停留係一個地方，最安全反而係不斷走動

冇旅客時捉得就捉?
到時和理非應該會走

Hit and run 精髓係全身而退
唔係每下都要hit 到盡
每日小20-30%升降政府都收得皮

Agree

見好就收?

同班膠官口徑咁似?

哩個時候要走
開咗再返黎

老實講 佢大屠殺大家儲錢移民算
子彈多定人多？

第一日唔清都正常
如果之後冇旅客就難講

冇旅客咪正正係想要嘅結果

唔好唔記得有班基層一直支持我地
要走一齊走

係驚佢清
不過機場一定要長期搞
我建議再開再搞loop

香港藍絲就係自私 自己返唔到工唔緊要
人地少數人死屋企人佢地唔會屌得咁勁
講真佢地實有人傾緊戰術 不過一日有旅客一日佢地都唔敢好似811咁射人

有乜好驚 要清一早清左

我覺得係需要旅客黎保我地
又可以輸出革命

機場點計都好過其他地方 反正7婆都唔會理 去機場接機有犯法咩

有外國遊客在場就安心了

散水狗叫人唔好叫自己做散水狗

其實我想睇下818會点。。
可能覺得呢幾日到815都無咩做。。
好似我地放軟。。

818如果有好多好多人岀嚟。。
比死線政府。。之前有討論過幾時死線同升級。。

我會等818。。下死線。。
用停客機貨機做升級。。
可以同一日攪埋貨櫃碼頭。。
一日貨量。。係好多。。
錢對政府係好重要。。
仲有商家。。

呢個係我發嘅夢。。

屠殺都講得出

算吧啦你
睇黎真係好驚佔機場wo
咁多文都叫人唔好佔 方向正確

依家係連announcement 都可以假，琴日都播咗全日”所有航班取消，旅客盡快離開‘’但最後一班機琴晚10點幾先到

係機場屠殺完 你覺得外國旅客會唔會好不安？
俾你去旅行 要出一個岩岩屠殺完市民嘅機場
你點諗？
我認同見好就可以收
但亦覺得可以選擇留 亦可以選擇離開都無問題

香港機場清場一定上國際新聞
個人認為香港要付上嘅代價都好大
所以未必會咁易行動

但佢可以搞 入機場 同離開機場嘅情況
入機場：封鎖 只有準備離境人士可入（唔知有無權）
離機場：封多條行車線同交通工具 等你地要行去東涌/去其他地方 然後一舖捉晒大家 反正已經離開咗機場

sad but true

因為其實佢無辦法confirm無旅客
你突然間取消, 佢都係會係機場唔知去邊
點知會唔會夾左一家人係人群入邊
除非佢預早好多, 起碼一兩日取消晒通知晒所有旅客同帶走晒
但咁樣既話消息無可能無走漏, 我地都識走

你真係覺得佢會屠殺我地？
只要佢屠殺嘅時候有一個外國遊客喺現場唔小心比佢整到， 之後牽連嘅可能唔再係香港嘅問題
隨時引起嘅係一場極大嘅外交風波
香港黑警根本冇可能係機場清場

我相信禁區內應該都仲有唔少遊客
佢根本冇可能係機場清場

//大家應該見好就收
唔好屌我散水狗//

Blocked

一次小型攬炒可以一次過搞掂幾萬人
對於佢地黎講係值
因為只需要做一次
以後都無人再敢係機場搞事
尋日最後只剩返好少人係度
佢地郁左手既話跟本唔夠COVER個損失
所以先停止行動

如果要將機場成為長期和你飛戰線有三個要·主意既事
1)長期機場作用文宣:令唔睇連登既人知道，長期有咩作用，而唔係令人覺得又搞機場呀既心態
2)長期既話一定會有9或者有心人搞分化或者特登同旅客發生衝突，請大家用盡奶力阻止
3)車費問題:學生未必可以負擔到長期作戰既支出

建議每星期一至兩次，將機場成為周未必去既地方，其二，減少做成麻目感，要將抗爭帶入日常生活，先可以保持人數

以上個人意見，有咩唔好，可以提出

從佢地同政府既言論
我會更傾向警狗想搞一場偽恐襲

我地都一兩個鐘走唔出
你覺得旅客走得哂？

聽緊啊多謝巴打！！！

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

又係見好就收 真係聽到想嘔

一齊帶個細喼扮遊客

我無怕啊 一齊佔
起我底先決定我係咪三毛

屌以為有咩獨立見解 講D無人D知既野出黎

我覺得未必會係機場搞大鑊野
有d旅客唔知頭唔知路
又唔識聽廣東話甚至英文
搞到佢地會變到外交層面既問題
一哥未必咁on9

屌你起個底就知我係咪三毛
用多啲時間連我facebook都起到出黎
唔好咁樣分化好無？
齊上齊落
我全部comment都話尊重大定決定

你要明白
如果只係一次半次既行動可以令對家跪底既話
就唔會玩到今日都仲玩緊
有D野需要累積
行動要貪心, 但唔可以心急
唔記得612都係香港人積左好多年既怒火先出到黎
唔好因為一時心急拖垮行動

一個社會安唔安全唔係靠警察
係靠市民自律

我有更正 你爬返我文先
係想大家痴住旅客
另外我係咪三毛你起一起我底就知

認同啊
我淨係唔希望大家放鬆慢慢接受咗

無意冒犯 但我覺得同天安門同香港國際機場黎比係類比不當

811太撚柒，812前線唔願清場，
返狗屋俾冷氣佬屌，下次就屠
次撚次佢柒撚完下次就扮放任，之後又再發癲亂咬

六四天安門廣場講緊成十萬人佢都敢屠殺
得果幾萬人一啲都唔算係乜

係真。

你叫人睇情況，啲狗入到黎舉旗即走都正路。
但係講真，現場咁多人點確保到啲旅客走曬，老實講琴日咁多流料白色恐怖就擺明係佢地入唔到機場清場，驚先咁。

我認同樓主，因為太平靜，感覺好不詳，我覺得要有準備佢真係會屠城。可唔可以一停飛大家揾個安全地方散咗先，一RESUME航班就返機場?

目標係減少我地損傷，打持久戰.

我都認同 一開始無諗到有背包客同有人留一晚果啲
不過講真有public announcement 同旅客走晒要睇路
我個意思都係想大家小心 一齊努力

要成日講721
721
721
唔好比佢停

64 咩年代呀
而家2019 年啦

64 封消息封到西咁
而家你入一入去幾撚多外媒
你話捉幾個黎打下拉下射下都算
屠殺？

咪玩啦
根本確保唔到所有旅客已經疏散
萬一有領事係現場又清場
咁啱比人射/打
係好撚大件事
D狗唔會夠膽咁做

屌依家edit咗comment就你無通知
下次唔好quote樓主啲文
想問點解？我覺得大體黎講差唔多？
無意冒犯 虛心想聽下

可能要多啲文宣 不斷loop721大家可能會正常化件事

Push
機場呢張牌咁好你同我講見好就收

唔係佔領，係接機，接咁多日都無事，搵野黎瀨

但天安門有旅寄wor, 除非佢真係想wwiii

一次小型攬炒可以一次過搞掂幾萬人
對於佢地黎講係值
因為只需要做一次
以後都無人再敢係機場搞事
尋日最後只剩返好少人係度
佢地郁左手既話跟本唔夠COVER個損失
所以先停止行動

呢幾日見佢地講野同埋D小動作就知道
就算剩返少量遊客佢地都會照做野
中左遊客既話
佢地只會連同藍絲話中左招既遊客係外國勢力增援
或一句: I AM SORRY
然後咩都答無資料就玩完
所以唔存在要確保完全無晒遊客之後先做野既疑慮
而且好似上面講
只要佢地做野就會有人有機會衝入禁區
一入禁區機場特警有權開真槍
機場班特警都係佢地既人

認同 推

正如早排民間記者會咁講
佢地屠殺嘅我地咪返屋企瞓覺

612 721 811

Fool me once, shame on you.
Fool me twice, shame on me.

佢要屠殺就大家比佢屠之前返屋企訓
第2日再黎過
咪由佢世界大亂股市大跌
有命先做到世界冠軍

唔須要再講任何解釋，已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

機場嘅政經地位 今時今日資訊流通 香港地位 外國遊客

外國旅客 we trust

佢叫旅客走，我地就跟住走；佢叫旅客返來，我地就跟住返來，這就是為 be water 喇

想全世界一齊出嚴重旅遊警告？機場係外國黎香港必經之路，唔係金鐘元朗咁可以避，用警棍扑都已經好大獲，仲屠殺？

達到目的就散水 be water

唔想手足流血當然啱，
我諗重點係謠言可信性嘅問題。
樓主講咗個好重要嘅重點，
機場尋日有大量滯留旅客（大把大陸人係入面），
有好多班機仲降落緊，
機場入面仲有澳洲領事館嘅人，
common sense
班狗點可能係呢啲人仲在場嘅情況下清場？
真係要清，
至少都會通知現場旅客叫佢地走，
好似樓主咁講呢個時候走都唔遲。

謠言止於智者。
日後各位都要思考謠言真實性，
否則班狗只需要開幾個風向post加擺幾個防暴，
我地就自己散水。
Be water唔係咁用！

Claim得政治立場一定係五毛毛

「傳開去」機場示威杜絕假消息嘅方法

趙國人大把$ ，唔旨在百姓已經食緊草

無claim 你自己起我底

佢叫旅客走，我地就跟住走；佢叫旅客返來，我地就跟住返來，睇下佢敢唔敢開槍。這就是為 be water 喇

多謝你 大家加油

Cannot agger more

我都覺得佢唔怕攬炒
但我地手足每個人都重要
見好就收只係呢一日 聽日我又黎過

機場可以日日行 日日搞幾個鐘
但前題係手足要有命行

要小心，不過唔使太驚
1. 警察點可以知道機場入邊，絕大部份係示威者? 逐個問? 靠睇樣? 不惜殺錯遊客?
2. 已經在空中嚟香港嘅飛機，點截停? 要幾多通知時間先夠?
不過勢色唔對，馬上鬆人，一定冇錯

811毫無底線咁傷害市民
但琴日嘅人數真係唔洗驚，幾萬人一齊拉，怕咩，我知我馬後炮
但琴日大家叫散水無可厚非，811大家都有眼睇，突如其來嘅消息都會驚動到大家嘅神經，而且好多和理非，收到消息後再斷網絡，佢地唔係前線可以用兩三秒時間就決定去留，所以撤退要明白
而且班狗未準備好，經歷過琴日之後，雙方都應該有新嘅準備
地鐵站都射得催淚彈，呢班失控嘅癲狗真係會唔理有無外國人係度要射，呢兩個月所有嘢大家都想像唔到

如果需要犧牲去揭露中共港共既黑暗，我願意第一個以身擋槍口

無論大家選擇係去係留，不割席

佢根本確保唔到機場冇遊客 同埋抵港機一日唔停一日都唔洗驚

大家要留意
如果當去機場成為日常
佢哋就會諗
用咩方法阻止你哋去機場
去得越多佢哋就越容易鎖定目標

ok多謝ching分析
最希望大家安全冇事

必勝法

你老豆攬炒覺悟未夠

佢叫旅客走，我地就跟住走；佢叫旅客返來，我地就跟住返來，睇下佢敢唔敢開槍。關鍵字係「塞」。這就是為 be water 喇

拎89比較無意思
第一警察唔做野，不是不為實不能也
你話遊行可以唔關旅客事
但機場一定關事，唔好講所有人啦就算係一個人受傷或者死左
件事都會好大
香港絕對承受唔到

第二做得一次8964並不等如第二次
國內既，會勾起第一次8964既回憶，民怨會大增
中共絕對唔想
國外既，評級低就唔駛講，取消香港關係法就一定
最重要咁樣資金絕對走唔到，中共而家咁撚窮鬼死都係搵香港吸下金先

叫外國領事幫手？

琴日好似有澳洲領事！希望今日都會有

屌你老母啦 散水狗

我要攬炒

請起我底
我係想大家痴住旅客 有announcement就小心睇路

搞到佢地日日蝕錢
想登報都要去大公報

佢地搞入同離開機場，我地要應對
入機場：狗應該冇權咁做？如果真係咁做，機場員工會唔會罷工對抗？因為佢地都揸住政府春袋
離機場：應該唔會封曬所有交通工具，旅客點走？

基本上塞幾日無咩事

但經濟損失就夠曬大